出左email屌無____醫生，今日收到回覆

我捐左2年，琴日響應連登仔呼籲，出左email屌MSF，今日有回應

簡單結論: CUT 得

我封email:

回覆廢到呢:
Dear ________,

Thank you for your enquiries and your continuous support to MSF Hong Kong.

We are deeply saddened with the current situation the Hong Kong people is facing. It is very challenging and difficult time for everyone. As an organisation, MSF is currently engaging with relevant actors on the ground and will take necessary actions accordingly as the context changes. Our team of experienced staff, including a medical doctor, has been following and monitoring the situation here since the protest first erupted.

At the moment, the medical needs in Hong Kong are met with the advanced local healthcare system, including public hospitals. Private practitioners and some private medical organisations have stepped up as well to help those who need care urgently amidst this challenging time. While no significant medical gaps have been identified, our team is continuously engaging with different health responders and civil society organisations to better inform our independent assessment of needs. We are adapting our actions as the situation evolves.

As part of our monitoring and assessment, an MSF psychologist has been sent to Hong Kong to look at the gaps and needs on mental health as a consequence of the ongoing situation.

On the other hand, MSF practices témoignage (a French word which means bearing witness) by acting as a witness and speaking out—whether in private or public—about the plight of the people MSF treats.

When we speak out, it’s very important that we have a team and medical assistance on the ground first and foremost. Because our integrity comes from the eyewitness accounts of our own teams on the ground and based on our own medical data, that is impartial and free from the influence of others. It is then MSF’s voice could remain credible and respected.

We understand your concerns and MSF assures that we will continue to monitor the situation of Hong Kong.

Kind regards,
Medecins Sans Frontieres Hong Kong

MON 你老母咩 MON

圖: